[突發] 中聯辦就今晚事件回應

今晚散完步實好好訓

笑死

又標題黨，咪撚亂用突發啦

訓醒繼續番工賺錢交租供數。今次見到警犬係2條街外就撤, 下次可以試下5條街。加油!! 隔靴抓癢一定有用!!

721全新口號!

光復香港 時代革命
警犬出動 唔見哂影
出街遊行 拍拖談情
紙上談兵 大業必成